仲有冇人記得ALAN WAKE

果陣真係覺得好好玩
電視劇式既story telling
仲會唔會有第2集呀......差唔多8年啦

alan wake's american nightmare

未就係第二集

呢個都算?

quantum break
同一間工作室出品

個陣steam特價好似二三十蚊買左，但係玩左15分鍾個電筒照黎照去都仲係唔知隻game想玩咩就棄左

已經買唔番了......我都係得XBOX360果個version

下左架咩 點解會唔再係steam賣

好似因為音樂版權過咗期

呢隻真係幾好玩

quantum break好玩咩？

早排玩返依然好享受